同d度縮既人出街真係辛苦

同左個朋友出去食dinner，其實都一早知佢度縮。

食之前佢話去廁所，跟住去左食譚仔，佢食到流晒汗，佢係個衫袋到搵左一大舊岩岩係廁所拎出黎既紙巾係咁抹咀抹汗，食到好似打完一個鐘波咁都唔加杯野飲。

小插曲：中間我地傾過話去唔去食薩莉亞，但佢就話食薩莉亞唔夠飽，
我：你叫多d咪得。
佢勁驚訝咁望住我講：下，你唔係諗住叫到成台都係呀
我o左咀，心諗依間野d野食又平又細份，叫到成台都係唔係正常架咩，唔通每人叫個29蚊既肉醬多莉亞就夠飽??

異性朋友？

同性 2個男

留名

係26$
利申：你個度縮fd

好少食依間唔記得價姐

好似真係太度 我都好孤寒，但我多數慳自己，同人出街就唔會咁

依個真，好核凸
同佢舊朋友黎，幾個月先可能見一次咁， 出到黎膠到係咁話窮，要食平d，最後係譚仔食，佢小食野飲唔加，都仲要叫單送

絕交囉咁 人地慳又關你事 你咁睇唔順眼咪唔撚好同人frd囉

利申：同朋友食好少睇價錢

咁計較真係好難做到frd

利申：連食開３餸

你身邊有好多野都唔關你事，你係咪全部都唔會講?

咁香港出街食餐飯真係貴啊嘛
利申，譚仔單餸咩都唔加都覺得貴

同感 無錢一係唔好出 有時幾個月約一次 屌你出到黎都要食老麥

譚仔叫單送其實唔係重點
你唔覺得係廁所拎舊紙巾出黎抹咀抹汗好核凸架咩？ 流鼻水咁需要大量紙巾就話姐

慳錢想做其他野姐可能